你班正義之師有乜資格話咒人死係冷血

拎自己同義士比
知唔知醜

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

我會唔會係你準備要跳樓個時咒你死？
我依家就屌你老母袓宗十八代阿仆街狗賊